從林鄭角度出發

唔係想幫林鄭諗藉口
但係如果咁岩林鄭睇到呢個post
真係好想佢反思下
其實佢唔係做唔到野

佢能夠獲頒呢個獎代表佢有一定能力
而且佢又係基督徒
我相信曾經既佢一定有刻諗過為香港好
但上任之後佢硬推政策
我地都知係阿爺搞鬼
林鄭畀人夾喺中間係好辛苦
但係畀你推到一個政策，你推到另一個咩？
明日大嶼，逃犯修例，之後仲會有好多好多
呢啲根本同毒品一樣
不可一，不可再，唔係就會畀人食住上
如果林鄭真係睇到
真係好想佢反思下
佢曾經既得到既榮譽
佢曾經做到既功績
而係咩令佢搞到依家咁

順便推埋呢個post
要求法國當局取消林鄭2015年獲頒的法國最高榮譽

初衷有用 無人有錯啦
人做野要負責任 慈禧對萬國宣戰 最尾輸左姐 贏左豈不是世界強國？

我想帶出既係
如果佢真係好人
請果斷擺脫共產黨控制
服從共產黨，不可一，不可再
一次既服從，唔會係談判籌碼
只會換來無限次既服從

中共係毒品
癡左埋去一時爽 係要用人生黎還架
佢會要你D把柄 無都叫你做到有 咁先會利益一致

咁向美帝求助啦
共產黨係應該要有呢個罪名架
呢個問題得國際先可以稍為諗下辦法睇下有冇得解決

應該比渣住春袋硬推

如果硬推唔係辦法
就要果斷剪春袋

如果佢真係好人既話香港絕對唔會走到宜家呢步

人誰無過
有啲人係唔闖禍都唔知後果
心存僥倖以為香港人奈佢唔何
但到依家出左事
已經可以令佢明白到呢個道理
至於實唔實踐
就要睇
佢係咪一個好人

另一方面 警署一哥 都咁 仲做越離譜
畜龍無number 帶晒面具 無number 又係咪真係只係唔想被port呢。定佢根本唔到佢控制

👍🏾

如果你受過六合院嘅話，我由癈青到宜家，都憎死佢

求下任特首人選！